想溝到佢，首先唔可以鐘意佢

愛情反諷之一
你越唔鐘意佢
越有信心
輕而易舉咁吸引到佢

當佢係老母咁屌